[突發］西貢開始多人

一車車送緊入去

畫面好靚

嘩吊!
危害國家安全!!

比d掌聲自己

捉晒返去就岩啦

好多黑衫喎
和你貢？